{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_031174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "청원 덕천사"
    },
    "text": "請願 トクチョンサ (청원 덕천사)\\n\nこの祠堂は、1672年（顕宗13）に建てられ、ユ・ヒリョン、ユ・フンリョン、ウ・シンオン、チョン・ウンチャンの位牌を奉安するために使用されました。祭祀は1699年（粛宗25）から行われ、1868年（高宗5）に停止しましたが、1971年に再建されました。現在の建物は1971年に建て直され、1987年に補修されました。これは、正面に3間、側面に2間の重ね軒木造瓦葺の建物です。内部には、通間の床の部屋があり、中央に双門、左右に側門が配置されています。また、庭の前には「徳川書院」という扁額が掲げられ、三門と塀も建てられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この祠堂はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1672年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "どのような目的でこの祠堂が使用されていましたか？",
            "answer": "この祠堂はユ・ヒリョン、ユ・フンリョン、ウ・シンオン、チョン・ウンチャンの位牌を奉安するために使用されました。"
        },
        {
            "question": "祭祀はいつから行われていましたか？",
            "answer": "1699年から行われていました。"
        },
        {
            "question": "なぜ祭祀は1868年に停止されましたか？",
            "answer": "1868年に停止された理由については文書には明記されていません。"
        },
        {
            "question": "いつ再建されましたか？",
            "answer": "1971年に再建されました。"
        },
        {
            "question": "現在の建物はいつ建て直されましたか？",
            "answer": "1971年に建て直されました。"
        },
        {
            "question": "補修はいつ行われましたか？",
            "answer": "1987年に補修されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような構造ですか？",
            "answer": "正面に3間、側面に2間の重ね軒木造瓦葺の建物です。"
        },
        {
            "question": "内部にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "通間の床の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "この祠堂にはどのような門がありますか？",
            "answer": "中央に双門、左右に側門が配置されています。"
        },
        {
            "question": "庭の前にはどのような扁額が掲げられていますか？",
            "answer": "庭の前には「徳川書院」という扁額が掲げられています。"
        },
        {
            "question": "他にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "三門と塀も建てられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 344
    }
}